35+係表態票，大家一定要認清楚

好多人話35+冇用
咁都係既
共匪鍾意點玩就點玩

但問題係35+係表態票
比外國知道香港主流民意
而且迫佢地出手DQ又好
自己另起垃圾會都好
志在比外國知道一國兩制已經玩完啦

就連咁撚反犯民既啤梨都認同係表態票
希望大家諗清楚

啫係你覺得唔投票上街大聲講唔支持係表唔到態?

我就一早Block左你條五毛

五毛最鍾意要大家二選一
唔可以兩樣一齊做

推 好多白票兵帶風向

啫係你覺得投白票係表到態?

今日剩機係到發神經

你咪又係一黎就五毛
識話人唔識話自己

無用港共唔需要DQ

毫無代價嘅嘢點解唔做
係咪想俾班垃圾建制派好似今日咁 名正言順話自己係民意代表

大力勁推

佢老母個閪就冇用
基本嘢唔送頭都唔做？

係, 咁你都覺得投票表到態就得
我地用結果論黎講
無人唔希望35+做到野
我都希望如果比人dq美國會出聲
但係成數有幾多大家大概都知

你見而家隻五毛係到失敗主義就知

講到尾, 投票成本太低, 完全諗唔到有咩理由唔做

你投下票咪成本低囉

出黎選個啲人 就真係成本唔低啦

push

推，唔可以浪費手上既權
Vote所有共狗反大6

推

如果黃碧雲死都要選嘅話就唔好話35+, 40＋都嘥氣

35+無問題呀，全部老泛民死撚開，一係立投名狀，唔係泛民一樣賣港

唔撚投佢
九西好似有第二個本土

我唔係話撐投白票
但你咁講法全部人投曬白票咪一樣表到態？

唔會
投白票可以係中立撚

表態呢個說法真係好好多, 好過話35+ 搞一場大龍鳳又初選又剩呃尻人

唔投佢就梗架啦，但係民主派個態度先係最大問題，講到幾緊張又要35+又點，但係明知個弱智豬隊友要再出嚟獻世都唔阻止佢

呢樣你又講得啱
佢地唔係覺得黃碧雲仲好受歡迎下?

投白票嘅人多定會去投票嘅人多？
叫160萬人投白票容易啲，定叫20萬人去投票容易啲？

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

喺Facebook見到有藍絲話我哋係立會少數派

白票黨收皮

白票都係表態，仲直接

樓主：合淚都要含泛民

好多狗呀

叫人唔投好過好投

算吧啦

投票

做選民其實投張票有幾難⋯⋯

過35+

我一早投咗票選主席啦

熱狗叫人唔好玩制度內

但自己派人出黎選

認同 過唔到35票+ 上年六月嘅慘況只會更快重演 睇吓今日下晝就知點解
佢哋根本唔撚理你哋啲人點睇 同保安, 秘書處夾手夾腳

唔係嚴謹客觀既量化標準
幾多人上咗街次次有得拗

區選表完而家又表？樓主你叫你老細搞掂內會先啦傻閪

咁你有咩良策呀大軍屍？